有冇係Hamilton island打工渡假巴絲

由於個人原因需要係小島一天一夜，有冇好心人收留下行李
感恩